【核彈級文宣】催淚氣體嚴重打擊香港旅遊業

香港係一個人口密度極高嘅地方
高樓大廈林立，阻礙通風

以中區、深水埗區、油尖旺區人均密度計算
催淚彈使用率同濃度係全球之冠
除了經常發生誤傷附近市民外
催淚彈殘餘毒素會透過風向水流散播全城
包括主要街道、建築物、交通、食肆、水源
毒素難以分解，且對人體造成永久損害

聯合國人權辦公室表示根據可靠證據顯示
香港警方在室內向群眾施放催淚彈
及多次直接向示威者射擊等
都係國際禁止和違反國際慣例的行為
敦促特區政府立即調查事件
確保警員遵守執法守則

示威可能對訪港旅客造成行程上的不便
但遠遠不及濫射催淚氣體所造成的實質損害
所以近月訪港旅客人數急跌只有兩個原因

1 內地為封鎖消息，停批訪港旅行團
2 外地旅行擔心催淚氣體損害身體

所以文宣方向要向外國市民指出
香港正受毒素嚴重污染，安全成疑
更要呼籲市民避免在高危污染區逗留

林鄭月娥，你是否忍心將香港推入深淵？

資料來源

自推10次

push

就算唔係818出黎
都要全民日常帶備豬嘴頭盔

推呀

Push

打電話比區議員，話自己開小店無辦法做生意叫佢問下警務處

Pish

放多d啦 日日放 區區放

612

721

811

818